［做whatsapp兵］大家最長可以維持到幾耐？

同佢keep住send msg
send左一年半
明知冇可能
但佢繼續無聊時會搵我
我又會秒覆佢
等佢搵我

呢個情況 你地試過維持到幾耐
點樣完
已經上哂心 知要放棄但又唔想
同埋佢又未厭我 好似係

冇咩金錢付出咪算好

互sip時間